Размещение Helm-чартов в реестре GitLab
=======================================

Переменные
----------
* **HELM_CHART_NAME** - Имя чарта. По умолчанию будет назначено как *my_chart*.  
* **HELM_CHANNEL** - Название канала. Если переменная не задана, будет выбран канал *stable*.  